國難五金加得好! 唔好俾泛民律師全部袋袋平安!

俾更多人知道612基金，性質其實就好似街頭籌款一樣，到最後好可能絕大部分都係益自己友。

起底-》分化撚-〉block

收檔啦

你捐咗幾多個月糧出嚟？

呢個重要時候
出嚟遣責? 你都cls
連popo都不如
blocked

分化 〉block

講事實都有錯?

612基金法律支援，係唔係請泛民律師？

如果係，點解五金可以蝕住做，律師就唔得?

泛民律師捐，我就會捐。

仲有就係二十萬租音響，如果你租過音響就知道根本唔可能上6位數字，而且佢又唔係演唱會音響。

鬧交第一，行動第尾，黑警連yellow object都不割，你地20萬講成幾版

有人借社會運動斂財，理應聲討

講緊星火?

國難五金=分化撚

不分化呀！
不割席呀！
聽唔聽到呀！

拉